呢套電影唔遲唔早，偏偏2019年先上映，明顯係幫拜登洗底

（蝗語慎入）外國人好變態，居然夠膽死拍戀童電影